而家要做多啲公眾文宣，比大家支持醫護罷工

air drop /WhatsApp/ig share 解釋文宣

同意